［痴撚線］呢條女副計正到痴撚左線！！！！！！

夾出黎
但我屌

第一張似真係有D料

法官大人 名？

識貨之人

Ig: yangning0220

瘦底大波

好文好圖多謝分享

Lm

咁正都有負評

第一張見到個下盤都唔開胃

但個樣

佢依家柒左好多 以前個樣正好撚多

佢老豆老母做得衰野多？

無屎忽既？

$1000

on9, 對腳瘦撚到咁， 個pat平既

咁都話柒

笑得太多冇屎忽
Lmao

佢30歲了 佢上過個台灣綜藝到超好笑

29:00開始

太瘦
利申 屌

屌排骨
唔識食呀你

腳趾唔掂

個樣仲 過d相

你真係痴撚左線

瘦撚到咁

大脾同屎忽皮包骨
咁都叫正到痴線？

個肚皮鬆鬆地
仲要刻意遮兩張相
有景轟

Too skinny

好撚唔掂

留名

夾出黎

一睇圖就知呢度好多青頭仔
對波夾到咁, 居然話大波
真係笑到我.....

我收貨了

咁都負評

對波係有dd料既
睇佢第一張上到頸位就知
不過整體太瘦喇
唔會好好屌

利申 有得屌仆去屌

Thanks 已follow

係我講既

lm

又真係幾正

唉 冇乜計 香港冇大波女

真係唔好怪我地成日都撐台妹 ，
港女真係差幾皮......

負評個d唔知屌開咩

咁既質素正過哂我屌過既女

就算唔係極品

都算好啦下話